連登仔係唔撚認五毛定係特登鍾意推五毛post 連回憶小子既post 都推十幾廿頁

真係唔撚怪得班五毛狗次次都可以係連登帶到風向

歐洲開始爆到仆街了

如果咪關蛇點收皮

已經講到明
佢特登開post洗底呃正評
之後再慢慢帶風向

已經唔少人講佢係五毛 兒登仔都可以幫佢推十幾廿頁先好野

根本應該逐隻5毛都開個post 嚟屌. 等係人都知佢哋係5毛

係

[選戰 = 統計學] 立法會直選，有冇七成議席，就睇你地有冇膽量

見一屌一次

有大部份係狗同其他五毛推

根本應該逐隻5毛都開個post 嚟屌. 等係人都知佢哋係5毛
但喺某啲正常討論post 度屌, 就可能畀佢變成成功打爛個post , 呢點應該要小心

一次過MARK曬堆友佢啦

每次都開po反美國帶風向

每個post頭一頁留言都係附和佢

推